[
    {
        "id": 110,
        "question": "Bir akort oluşturan seslerin birbiri arkasından çalınması",
        "letter": "A",
        "answer": "arpej"
    },
    {
        "id": 142,
        "question": "Bir düşünceye, bir inanışa aşırı ölçüde bağlanıp ondan başka bir düşünce ve inanışı kabul etmeyen, mutaassıp, fanatik",
        "letter": "B",
        "answer": "bağnaz"
    },
    {
        "id": 154,
        "question": "Bir şeyi parlatmak için kullanılan kimyasal bileşik",
        "letter": "C",
        "answer": "cila"
    },
    {
        "id": 1200,
        "question": "Evlenecekler için hazırlanan yada alınan ev eşyalarının tümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyiz"
    },
    {
        "id": 553,
        "question": "Sınır dışı etme, uzaklaştırma",
        "letter": "D",
        "answer": "Deport, deport etme, deport etmek"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 225,
        "question": "Ancak, ama, lakin",
        "letter": "F",
        "answer": "fakat"
    },
    {
        "id": 234,
        "question": "Olağanüstü yarar göstererek savaştan sağ olarak dönen kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "gazi"
    },
    {
        "id": 250,
        "question": "Hırsız, haydut, eşkıya",
        "letter": "H",
        "answer": "harami, haramiler"
    },
    {
        "id": 1842,
        "question": "ESKİ DİLDE BİR ŞEYİ YAPMAKTAN ÇEKİNME DURUMU",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmtina, İmtina etme, İmtina etmek"
    },
    {
        "id": 605,
        "question": "Garson kalfası",
        "letter": "K",
        "answer": "Komi"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 633,
        "question": "Virüslerin geçirdiği değişim",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutasyon"
    },
    {
        "id": 987,
        "question": "Kendini beğendirmek amacıyla yapılan davranış, cilve, eda",
        "letter": "N",
        "answer": "Naz"
    },
    {
        "id": 344,
        "question": "İçinde su biriken çukur yer, doğal kuyu",
        "letter": "O",
        "answer": "obruk, oyuk, oymak"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 1271,
        "question": "\"Sokrates'in Savunması\" adlı eseri yazan ünlü filozof",
        "letter": "P",
        "answer": "Platon"
    },
    {
        "id": 1244,
        "question": "Kaynar suda kabuğu ile az pişirilmiş olan",
        "letter": "R",
        "answer": "Rafadan"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 766,
        "question": "Haşlanmış gıdayı hızlıca buz ile soğutmak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şoklama, Şoklamak, Şoklama işlemi"
    },
    {
        "id": 52,
        "question": "At ve eşek gibi tek tırnaklı hayvanların tırnağına verilen ad",
        "letter": "T",
        "answer": "Toynak"
    },
    {
        "id": 1077,
        "question": "Fiyatı yüksek olmayan, pahası az, düşük fiyatlı, pahalı karşıtı",
        "letter": "U",
        "answer": "ucuz"
    },
    {
        "id": 868,
        "question": "Bina eteği, etek duvarı veya subasman",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstemel"
    },
    {
        "id": 1251,
        "question": "Orta, iki şeyin ortasında olan, ortalama",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasat"
    },
    {
        "id": 734,
        "question": "Su kıyısında yapılmış büyük, görkemli ev",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalı"
    },
    {
        "id": 1588,
        "question": "Bebeklere iç çamaşırı olarak giydirilen, ince pamukludan kısa ve kollu giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zıbın"
    }
]